1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
   Метод forEach використоується для того щоб перебрати елементи масиву, не створюючи при цьому нового масиву, тобто є мотуючим.
   Для його використання викликаємо на масиві цей метод , передаючи функцію, яка буде виконана для кожного елементу масиву у якості аргументу цієї фунції.

2. Які методи для роботи з масивом мутують існуючий масив, а які повертають новий масив? Наведіть приклади.
   методи які не створюють новий масив а редегують поточний - називаються мутуючими і наоборот ті які створюють новий масив на якому відбуваються подальші операції називається - не мутуючі (повертають новий масив)
   Приклади мутуючих методів:

   Мутуючі методи:
   push(): Додає елемент(и) в кінець масиву.
   pop(): Видаляє останній елемент з масиву.
   unshift(): Додає елемент(и) на початок масиву.
   shift(): Видаляє перший елемент з масиву.
   splice(): Змінює вміст масиву, додаючи, видаляючи або замінюючи елементи.
   sort(): Впорядковує елементи масиву.
   reverse(): Перевертає порядок елементів у масиві.

   Немутуючі методи:
   concat(): Повертає новий масив, що складається з об'єднання двох або більше масивів.
   slice(): Повертає новий масив, який є підмасивом вихідного масиву.
   map(): Повертає новий масив, який містить результати виклику функції зворотного виклику для кожного елемента масиву.
   filter(): Повертає новий масив, який містить всі елементи, для яких функція зворотного виклику повертає true.
   find(): Повертає перший елемент масиву, для якого функція зворотного виклику повертає true.
   indexOf(): Повертає індекс першого входження заданого елемента у масив або -1, якщо елемент не знайдено.
   includes(): Повертає true, якщо масив містить заданий елемент, і false в іншому випадку.
   every() та some(): Повертають true або false в залежності від того, чи задовольняють всі або хоча б один елементи масиву умову, задану функцією зворотного виклику.
   reduce(): Повертає одне значення на основі обробки всіх елементів масиву за допомогою функції зворотного виклику.

3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
   За допомогою оператора Array.isArray(): Цей метод перевіряє, чи є об'єкт масивом.

4. В яких випадках краще використовувати метод map(), а в яких forEach()?
   Обидва методи, map() і forEach(), ітеруються по елементах масиву, але вони мають різні застосування залежно від потреб коду.

map() - Якщо нам потрібно перетворити кожен елемент вхідного масиву і створити новий масив з результатами цих операцій, map() є кращим вибором.
Він автоматично створить новий масив з результатами виклику функції зворотного виклику для кожного елемента.
Оскільки map() повертає новий масив, вихідний масив залишається незмінним. Це корисно, коли нам потрібно зберегти вихідний масив без змін.

forEach() - Якщо нам потрібно просто виконати певну дію для кожного елемента масиву без створення нового масиву, forEach() буде підходящим варіантом.
Він просто ітерується по кожному елементу масиву і викликає функцію зворотного виклику для кожного з них.
Якщо вам потрібно змінити вихідний масив без створення нового, ми можемо використовувати forEach(), оскільки він працює безпосередньо з оригінальним масивом.
